{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010508",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 경남거창점"
    },
    "text": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー慶南居昌店は、便利な注文のために[パスオーダーアプリ]を提供しています。 店舗の営業時間は毎日09:00から22:00までで、注文は21:30まで可能です。 当店では様々なメニューをお楽しみいただけます。 テンラテ(10oz/アイス)は3,400ウォン、ダーク/ミディアムは2,000ウォン、アイスは3,300ウォン、ミルクは1,800ウォン、ショコラプレッソは2,500ウォン、ミルクは3,300ウォン、ミルクは3,800ウォン、ミルクは3,000ウォン、ミルク、500ウォン、リアルチョコは4,000ウォン、ハドン·ヨーグルトスムージーは4,300ウォン、済州レモン柚子エードは4,000ウォン、シャインマスカットエードは4,300ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは4,300ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォン、ストロベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォン、二千米スムージーは4,300ウォン、000ウォン、ハニーレモンティーは3500ウォン、ハニーグレープフルーツティーは3500ウォン、ブラックグレープフルーツティーは3500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "注文は21:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "テンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "テンラテ(10oz/アイス)は3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダーク/ミディアムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダーク/ミディアムは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコラプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショコラプレッソは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハドン·ヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハドン·ヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州レモン柚子エードの価格はいくらですか？",
            "answer": "済州レモン柚子エードは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "二千米スムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "二千米スムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーレモンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーレモンティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーグレープフルーツティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーグレープフルーツティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックグレープフルーツティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラックグレープフルーツティーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 508
    }
}